如果你地一嬲就出 晚晚出 咁樣同民陣出嚟鳩行有咩分別？

怒火抒發了
送一兩個街坊頭
翌日繼續冇咁怒地返工返學
等政權又再激嬲挑釁大家

咁要重覆幾多次？

前大學教授建議唔work?